林鄭有病

頂自己有病就唔好拖香港人去死啦

黐鬼線做吓精神鑑定好喎

搵個痴線婆香港唔死先奇

好心睇下醫生啦
成日覺得被迫害唔好放棄治療啦,
連最簡單嘅因果關係都唔識,
輕重都唔識

大陸都唔夠口罩仲話問大陸攞口罩

真係天佑香港 God bless Hong Kong

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

Push
大家快啲入嚟條link嗰post幫幫手,
保護我哋嘅下一代

已Push